走去餵野豬果班人是否弱智？

仲好意思去認餵豬